有大量狗隻昆人去黃大仙但係圖都無張 唔好去

黃大仙起碼有20架警車 唔好去

班狗轉緊場 可能去觀塘
不過都唔好黎黃大仙啦